［集思廣益］大家出晒去嘅時候，會有咩風向post？

有勇武做嘢 = 最衰勇武搞到遊行結束
冇勇武做嘢 = 香港人淨係識叫口號

有政黨擺街站 = 淨係識籌旗
冇政黨擺街站 = 乜嘢都唔做

散場時有人殿後 = 又送頭被圍捕
散場時乜人都走晒 = 又開聯歡會

更多情況不能盡錄

其實大家都知五毛嘅存在，佢地最叻扮演晒兩邊嘅人，帶風向引戰，通常說話內容冇乜建設性只會謾罵放負。

但同現實捉鬼一樣，唔會杜絕得晒，何況討論區理應有不聲音，除時屌錯真心手足，所以只需要提高警覺，冷處理嗰啲post，以免佢地上熱門，造成風向。

同時盡可能推行動post或其他有用post

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

推到集會結束

推

有冇人估到今晚會有咩風向？

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Push lm

睇嚟唔少人出咗去上唔到網

大家提高警覺